而家買咩router好?

本身用開dlink 最近見時壞時唔壞 開始想換
$1000以下有邊D router你地會推薦?
dlink佢有提供免費DDNS服務 其他牌子有無?

自膠 睇唔到有router專區
各位無視依篇

得2隻嫁姐
R7000同ac68u